2019年第一個返工日！！！😍🥰

唔知醒
屌你老母炒撚咗我啦

55

(笑)

我著錯鞋

等收信

返10點

又喺度嘰嘰gutgut睇我點斬柒

屌唔知醒都準時 我真係愛返工

第二個返工日了

1月1都返工先係好員工

請唔撚到我呢啲好員工㗎喇 屌快撚啲炒我啦

你無自專㗎

有丫六蚊一斤，你要給幾多？

斬啦斬啦

帶你睇燈飾

你

Why me is this On9

你自己答咗